{
	"Dashboard": "계기반",
	"Employees": "직원",
	"Regular": "정규병",
	"Trainee": "연습생",
	"Attendances": "출석",
	"Online": "온라인",
	"Offline": "오프라인",
	"Leaves of Absence": "결근의 잎",
	"Approved": "승인",
	"Pending": "대기 중",
	"Newest Employees": "신입 사원",
	"Name": "이름",
	"Position": "위치",
	"Start Date": "시작일",
	"Recent Attendances": "최근 출석",
	"Type": "유형",
	"Time": "시각",
	"Recent Leaves of Absence": "최근 결근",
	"Date": "데이트",
	"ID": "신분증",
	"Employee": "종업원",
	"Company": "회사",
	"Department": "부서",
	"Status": "지위",
	"Add": "더하다",
	"Employee Profile": "직원 프로필",
	"Personal Information": "개인 정보",
	"Designation": "지정",
	"Return": "반환",
	"First Name": "이름",
	"Middle Name": "중간 이름",
	"Last Name": "성",
	"Gender": "성별",
	"Civil Status": "시민 상태",
	"Height": "신장",
	"Weight": "무게",
	"Email Address (Personal)": "이메일 주소 (개인)",
	"Mobile Number": "휴대 전화 번호",
	"Age": "나이",
	"Date of Birth": "생년월일",
	"National ID": "국립 ID",
	"Place of Birth": "출생지",
	"Home Address": "집 주소",
	"Upload Profile photo": "프로필 사진 업로드",
	"Employee Details": "직원 세부 사항",
	"Job Title / Position": "직책 / 직위",
	"ID Number": "ID 번호",
	"Email Address (Company)": "이메일 주소 (회사)",
	"Leave Group": "그룹을 떠나다",
	"Employment Information": "고용 정보",
	"Employment Type": "고용 유형",
	"Employment Status": "고용 상태",
	"Official Start Date": "공식 시작일",
	"Date Regularized": "정규화 된 날짜",
	"Save": "저장하기",
	"Edit Employee Profile": "직원 프로필 편집",
	"Update": "최신 정보",
	"Cancel": "취소",
	"Delete Employee Account": "직원 계정 삭제",
	"Are you sure you want to delete this!": "이것을 삭제 하시겠습니까?",
	"Deleting this account also removes the following data: Employee's Attendance, Schedules, Leaves, User Account, or All records associated with this Employee.": "이 계정을 삭제하면 직원 출석, 일정, 휴가, 사용자 계정 또는이 직원과 관련된 모든 레코드도 제거됩니다.",
	"No": "아니",
	"Yes": "예",
	"Time IN": "시간",
	"Time OUT": "타임 아웃",
	"Total Hours": "전체 시간",
	"Status (In/Out)": "상태 (입 / 출력)",
	"Comment": "논평",
	"Clock In/Out": "클록 인 / 아웃",
	"Time (Start-Off)": "시각 (스타트-떨어져서)",
	"Hours": "시간",
	"Rest Days": "휴식 일",
	"From (date)": "에서 (데이트)",
	"To (date)": "에 (데이트)",
	"Status ": "지위",
	"Actions": "행위",
	"Schedules": "스케줄",
	"Present": "선물",
	"Previous": "이전",
	"Start Time": "시작 시간",
	"Off Time": "오프 타임",
	"Choose Rest days": "휴식 일을 선택하십시오",
	"Sunday": "일요일",
	"Monday": "월요일",
	"Tuesday": "화요일",
	"Wednesday": "수요일",
	"Thrursday": "목요일",
	"Friday": "금요일",
	"Saturday": "토요일",
	"Add New Schedule": "새 일정 추가",
	"Employee ": "종업원",
	"Description": "기술",
	"Leave from": "로부터 떠나다",
	"Leave to": "로 떠나 가다",
	"Return Date": "반환 기일",
	"Reports": "보고서",
	"Report name": "보고서 이름",
	"Last Viewed": "마지막으로 본",
	"Employee List Report": "직원 목록 보고서",
	"Employee Attendance Report": "직원 출석 보고서",
	"Employee Leaves Report": "직원 휴가 보고서",
	"Employee Schedule Report": "직원 일정 보고서",
	"Company Profile": "회사 프로필",
	"Employee Birthdays": "직원 생일",
	"User Accounts Report": "사용자 계정 보고서",
	"Email": "이메일",
	"Role": "역할",
	"Users": "사용자",
	"Roles": "역할",
	"Enabled": "가능",
	"Disabled": "비활성화",
	"General Settings": "일반 설정",
	"System": "체계",
	"Localization": "현지화",
	"Country": "국가",
	"Timezone": "시간대",
	"Optional Clock-In Comment": "선택적 클록 인 주석",
	"Web Clock-In/Out IP Restriction": "웹 클록 인 / 아웃 IP 제한",
	"Enter allowed IP address. If more than one add comma after each IP address.": "허용 된 IP 주소를 입력하십시오. 각 IP 주소 뒤에 쉼표를 두 개 이상 추가하십시오.",
	"About": "약",
	"Attributions": "기여",
	"Activation": "활성화",
	"Quick Access": "빠른 접근",
	"New Employee": "신입 사원",
	"Job Title": "직책",
	"Leave Type": "휴가 유형",
	"Switch to MyAccount": "MyAccount로 전환",
	"Logout": "로그 아웃",
	"Menu": "메뉴",
	"Settings": "설정",
	"Update Account": "계정 업데이트",
	"Change Password": "비밀번호 변경",
	"Current Password": "현재 비밀번호",
	"New Password": "새 비밀번호",
	"Confirm Password": "비밀번호 확인",
	"Time In": "시간",
	"Time Out": "타임 아웃",
	"Enter Your ID": "아이디를 입력하십시오",
	"Confirm": "확인",
	"Enter comment": "의견 입력",
	"Welcome!": "어서 오십시오!",
	"Add Company": "회사 추가",
	"Company Name": "회사 이름",
	"Export ": "수출",
	"Import": "수입",
	"Department Name": "부서 이름",
	"Add Department": "부서 추가",
	"Add Job Title": "직책 추가",
	"Add Leave Types": "휴가 유형 추가",
	"Leave Name": "이름을 남겨주세요",
	"Credits": "크레딧",
	"Choose Term": "용어를 선택하십시오",
	"Monthly": "월간 간행물",
	"Yearly": "매년",
	"Term": "기간",
	"Leave Groups": "그룹 탈퇴",
	"Privilege": "특권",
	"Return ": "반환",
	"Leave Group Name": "그룹 이름을 남겨주세요",
	"Leave Privileges": "특권을 떠나",
	"Attendance (Current Month)": "출석 (현재 달)",
	"Late Arrivals": "늦은 도착",
	"Early Departures": "조기 출발",
	"Present Schedule": "현재 일정",
	"Previous Schedules": "이전 일정",
	"From Date / Until": "날짜부터",
	"Current Month": "이번 달",
	"My Attendances": "나의 출석",
	"Date Range": "날짜 범위",
	"End Date": "종료일",
	"Filter": "필터",
	"My Schedules": "내 일정",
	"Rest Day(s)": "휴식 일",
	"From (Date)": "에서 (데이트)",
	"To (Date)": "에 (데이트)",
	"Past Schedule": "과거 일정",
	"My Leave": "나의 휴가",
	"Leave From": "로부터 떠나다",
	"Leave To": "로 떠나 가다",
	"Request Leave": "휴가 신청",
	"Reason": "이유",
	"Send Request ": "요청 보내기",
	"My Profile": "내 프로필",
	"Update User": "사용자 업데이트",
	"Update Personal Account": "개인 계정 업데이트",
	"Update Pesonal Password": "Pesonal 비밀번호 업데이트",
	"Edit": "편집하다",
	"Profile": "프로필",
	"Edit My Profile": "내 프로필 편집",
	"View": "전망",
	"Edit Leave Request": "휴가 요청 편집",
	"Delete": "지우다",
	"Edit Attendance": "출석 편집",
	"Edit Schedule": "스케줄 편집",
	"Edit Leave": "휴가 편집",
	"Manager Privilege": "관리자 권한",
	"Add Comment (Optional)": "의견 추가 (선택 사항)",
	"Export to CSV": "CSV로 내보내기",
	"Employee Name": "직원 이름",
	"Download": "다운로드",
	"Company Population": "회사 인구",
	"Department Population": "부서 인구",
	"Gender Demographics": "성별 인구 통계",
	"Age Demographics": "연령 인구 통계",
	"Civil Status Demographics": "시민 상태 인구 통계",
	"Employee Hired by Year": "연도 별 직원 채용",
	"Birthday": "생신",
	"Contact Number": "연락 번호",
	"Account Type": "계정 유형",
	"Choose Account type": "계정 유형을 선택하십시오",
	"Admin": "관리자",
	"Password": "암호",
	"Register": "레지스터",
	"New User": "새로운 사용자",
	"Edit User": "사용자 편집",
	"Confirm New Password": "새 암호를 확인합니다",
	"User Roles": "사용자 역할",
	"Role Name": "역할 이름",
	"Edit Role": "역할 편집",
	"New Role": "새로운 역할",
	"Open Dashboard page": "대시 보드 페이지 열기",
	"Open Employees page": "직원 열기 페이지",
	"View Employee profile": "직원 프로필보기",
	"Add Employee": "직원 추가",
	"Edit Employee": "직원 편집",
	"Delete Employee": "직원 삭제",
	"Archive Employee": "보관 직원",
	"Open Attendances page": "출석 페이지 열기",
	"Delete Attendance": "출석 삭제",
	"Open Schedules page": "열린 일정 페이지",
	"Add Schedule": "일정 추가",
	"Delete Schedule": "일정 삭제",
	"Archive Schedule": "보관 일정",
	"Leave": "떠나다",
	"Open Leave page": "휴가 페이지 열기",
	"Edit Leave request": "휴가 요청 수정",
	"Delete Leave request": "휴가 요청 삭제",
	"Open Settings page": "설정 페이지 열기",
	"Update Settings": "업데이트 설정",
	"Open Reports page": "보고서 페이지 열기",
	"Open Users page": "사용자 열기 페이지",
	"Add User": "사용자 추가",
	"Delete User": "사용자 삭제",
	"User Roles ": "사용자 역할",
	"Open User roles page": "사용자 역할 페이지 열기",
	"Add Role": "역할 추가",
	"Set Permission": "권한 설정",
	"Delete Role": "역할 삭제",
	"Companies": "회사",
	"Open Companies page": "열린 회사 페이지",
	"Delete Company": "회사 삭제",
	"Departments": "부서",
	"Open Departments page": "열린 부서 페이지",
	"Delete Department": "부서 삭제",
	"Open Job titles page": "직책 페이지 열기",
	"Add Job title": "직책 추가",
	"Delete Job title": "직책 삭제",
	"Leave types": "휴가 유형",
	"Open Leave types page": "휴가 유형 페이지 열기",
	"Add Leave type": "휴가 유형 추가",
	"Delete Leave type": "휴가 유형 삭제",
	"Leave groups": "그룹 탈퇴",
	"Open Leave groups page": "휴가 그룹 열기 페이지",
	"Add Leave group": "휴가 그룹 추가",
	"Edit Leave group": "휴가 그룹 수정",
	"Delete Leave group": "휴가 그룹 삭제",
	"Import Company": "수입 회사",
	"Import CSV file": "CSV 파일 가져 오기",
	"Submit": "제출",
	"Import Departments": "수입 부서",
	"Import Leave Types": "수입 휴가 유형",
	"Import Job Titles": "직책 가져 오기",
	"ENTER YOUR ID": "아이디를 입력하십시오",
	"Send Request": "요청 보내기",
	"Close": "닫기",
	"Export": "수출",
	"Edit Leave Group": "휴가 그룹 수정",
	"Add New Leave": "새 휴가 추가",
	"Select your country to enable country specific features": "국가 별 기능을 사용하려면 국가를 선택하십시오",
	"Time zone": "시간대",
	"Select your region, and city to sync time for attendance": "참석 시간을 동기화 할 지역 및 도시를 선택하십시오.",
	"Time In comments": "의견에 시간",
	"Turn on to require comments when clocking in": "시계를 켤 때 설명이 필요하도록 설정",
	"Web clock IP restriction": "웹 시계 IP 제한",
	"Turn on to block clocking from unknown device or IP address": "알 수없는 장치 또는 IP 주소에서 클럭킹을 차단하도록 설정",
	"Enter IP addresses, if more than one add comma after each IP address": "각 IP 주소 뒤에 쉼표를 두 개 이상 추가하면 IP 주소를 입력하십시오.",
	"Add New Role": "새로운 역할 추가",
	"Edit Permissions": "권한 편집",
	"There were some errors with your submission": "제출에 오류가있었습니다",
	"Organizational Profile": "조직 프로필",
	"Total hours": "전체 시간",
	"Edit Schedules": "스케줄 편집",
	"Start time": "시작 시간",
	"Off time": "쉬는 시간",
	"From": "에서",
	"To": "에",
	"Rest days": "휴식 일",
	"Thursday": "목요일",
	"Time In Date": "날짜 시간",
	"Time Out Date": "타임 아웃 날짜",
	"Mobile no.": "모바일 번호",
	"ID no.": "아이디 번호",
	"Male": "남성",
	"Female": "여자",
	"Single": "단일",
	"Married": "기혼",
	"Anulled": "Anulled",
	"Widowed": "사별",
	"Legally Separated": "법적으로 분리",
	"Active ": "유효한",
	"Archived": "보관",
	"In Time": "제 시간에",
	"Late Arrival": "늦은 도착",
	"On Time": "정시에",
	"Early Departure": "조기 출발",
	"Employee Attendance has been updated!": "직원 출석이 업데이트되었습니다!",
	"Deleted!": "삭제되었습니다!",
	"Whoops! the ID Number is already taken.": "으악! ID 번호는 이미 사용 중입니다.",
	"Whoops! Please provide date range or select employee.": "으악! 날짜 범위를 제공하거나 직원을 선택하십시오.",
	"Whoops! Please select employee.": "으악! 직원을 선택하십시오.",
	"New employee has been added!": "새로운 직원이 추가되었습니다!",
	"New company has been added!": "새로운 회사가 추가되었습니다!",
	"New department has been added!": "새로운 부서가 추가되었습니다!",
	"New job title has been added!": "새로운 직책이 추가되었습니다!",
	"New leave type has been added!": "새로운 휴가 유형이 추가되었습니다!",
	"New leave group has been added!": "새로운 휴가 그룹이 추가되었습니다!",
	"Leave group has been updated!": "탈퇴 그룹이 업데이트되었습니다!",
	"Whoops!, Please upload a csv file.": "으악!, CSV 파일을 업로드하십시오.",
	"Employee leave has been updated!": "직원 휴가가 업데이트되었습니다!",
	"Employee information has been deleted!": "직원 정보가 삭제되었습니다!",
	"Employee information has been archived!": "직원 정보가 보관되었습니다!",
	"Employee information has been updated!": "직원 정보가 업데이트되었습니다!",
	"New password does not match!": "새 비밀번호가 일치하지 않습니다!",
	"New user role has been added!": "새로운 사용자 역할이 추가되었습니다!",
	"User role has been deleted!": "사용자 역할이 삭제되었습니다!",
	"User role has been updated!": "사용자 역할이 업데이트되었습니다!",
	"User permission has been updated!": "사용자 권한이 업데이트되었습니다!",
	"Oops! This employee has schedule already. Please arhive the present schedule to add new schedule.": "죄송합니다! 이 직원은 이미 일정을 가지고 있습니다. 현재 일정을 달성하여 새로운 일정을 추가하십시오.",
	"New Schedule Added!": "새로운 일정이 추가되었습니다!",
	"Schedule has been updated!": "일정이 업데이트되었습니다!",
	"Schedule has been archived!": "일정이 보관되었습니다!",
	"Settings is up to date. Please try re-login for the new settings to take effect.": "설정이 최신입니다. 새로운 설정을 적용하려면 다시 로그인하십시오.",
	"Whoops! this user already exist": "으악! 이 사용자는 이미 존재합니다",
	"New user has been added.": "새로운 사용자가 추가되었습니다.",
	"Whoops! Password confirmation does not match!": "으악! 비밀번호 확인이 일치하지 않습니다!",
	"User Account has been deleted!": "사용자 계정이 삭제되었습니다!",
	"Whoops! Please fill the form completely.": "으악! 양식을 완전히 작성하십시오.",
	"User Account has been updated!": "사용자 계정이 업데이트되었습니다!",
	"New password does not match.": "새 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
	"User password has been updated!": "사용자 비밀번호가 업데이트되었습니다!",
	"Oops! current password does not match.": "죄송합니다! 현재 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
	"Leave request sent!": "요청을 남겨주세요!",
	"Leave is up to date!": "휴가는 최신입니다!",
	"Leave has been deleted!": "휴가가 삭제되었습니다!",
	"Updated!": "업데이트!",
	"Please provide your comment!": "의견을 적어주세요!",
	"Whoops! You are not allowed to Clock In or Out from your IP address": "으악! 당신은 당신의 IP 주소에서 클럭 인 또는 아웃 할 수 없습니다",
	"You enter an invalid ID.": "잘못된 ID를 입력하셨습니다.",
	"You already Time In today at": "당신은 이미 오늘 시간에",
	"Please Clock Out from your last Clock In.": "마지막 Clock In에서 Clock Out하십시오.",
	"Please Clock In before Clocking Out.": "클럭 아웃하기 전에 클럭 인하십시오.",
	"You already Time Out today at": "당신은 이미 오늘 타임 아웃",
	"Permission Denied": "권한 거부",
	"Sorry, you don't have permission to access the page.": "페이지에 액세스 할 수있는 권한이 없습니다.",
	"Oops! You dont have account yet!": "죄송합니다! 아직 계정이 없습니다!",
	"Go Home": "집에가",
	"Oops! Your account is not enabled. ": "죄송합니다! 귀하의 계정이 활성화되어 있지 않습니다.",
	"Sorry, the page you are looking for could not be found.": "죄송합니다. 찾고있는 페이지를 찾을 수 없습니다.",
	"Please enter your ID.": "아이디를 입력하십시오.",
	"Invalid Employee ID.": "잘못된 직원 ID입니다.",
	"Success!": "성공!",
	"Time In at": "에 시간",
	"Time Out at": "시간 초과",
	"Time format": "시간 형식",
	"Select your preffered time format": "원하는 시간 형식을 선택하십시오",
	"Sign in to your account": "귀하의 계정에 로그인하십시오",
	"Enter your e-mail address": "이메일 주소를 입력하세요",
	"Enter your password": "비밀번호를 입력하십시오",
	"Remember me": "날 기억해",
	"Sign in": "로그인",
	"RFID Clock In and Clock Out": "RFID 클록 인 및 클록 아웃",
    "Turn on to enable features for RFID Web Clock In and Clock Out": "RFID 웹 클록 입력 및 클록 출력 기능을 사용하려면 설정",
    "Toggle Off/On": "토글 끄기 / 켜기",
    "Optional Features": "선택적 기능",
    "Safeguarding": "보호",
    "View web clock": "웹 시계보기",
    "Manual entry": "수동 입력",
    "Employee is not found": "직원을 찾을 수 없습니다",
    "The employee already clock in today at": "직원은 이미 오늘",
    "Employee attendance has been added": "직원 출석이 추가되었습니다",
    "Add Employee Attendance": "직원 출석 추가",
	"Add New Leave Group": "새 휴가 그룹 추가"	
}